抵 我對她操心 已記不起我也有權利愛人

靜啦